★Lihkg仔通常用乜方法每月掠奪香港僱主$50萬港元人工？

求教學

姿色？

5m 人工好正常...

組團搶劫

咁用乜方法先得

每個月？

做咩負皮..😂

5m 月薪 是但一份都有啦..💩

開連登戶口

點是但？

唔明

暫時未見過有招聘廣告係少過5萬月薪

陰間

不願面對

u正pk

引蝗來港，之後貨不對辦投靠禮義廉

Gta5 日日搶

香港工資中位數增至1.75萬 逾3萬人時薪僅及最低工資

easy earn 50k

之前仲講緊連登仔月薪50k, 原來而家已經去到5m

倫敦金